睇完大J條新片,真係想係深水埗買1萬個防水布口罩寄比支持過香港既外國人 平野鈴子佢地

我諗佢地都好難買
如果普通用防水布口罩都頂到

係好過無

防水布唔透氣

有無深水埗手足去買來試下

支持，count me in
平野吹雞聯署簽咗未

禽日睇新聞日本人仲係未當係一回咩事，佢地擔心無遊客多過肺炎，年青人擔心食市娛樂關門多過口罩

SURE

有無日文人幫手問下

睇新聞都見日本仔戴口罩唔正確(露鼻)

之前以為戴口罩知識領先全球

高估左佢地

香港自己都未搞掂啦 其他國家由鳩佢先

我地達哥就快復出,仲睇大J,on99

推介K KWONG口罩啦

唔係咁話
香港人有醫療口罩

反而布好多
可以比其他人

令和廢物

香港人多口罩多到唔買

日本毒撚擔心無新動畫睇多過關心肺炎冇口罩用，反正毒撚大多數唔會出街...

公司每星期比我十個口罩，一日一個夠用有凸，出面D口罩大把貨不過仍然係炒價。

屋企人有做開布製品去賣,有試過防水布整口罩
真係會呼吸困難

平民外交

防水物料好焗，你買一個試一試先，唔好輕舉妄動

會..不過要後日先去到

其實NIKE D風褸有跣水
岩岩玩過都唔焗..
唔知有無分別

巴打
想問跣水同跌水有無分別

防水係真係防水,浸水都唔濕;跌水係好似遮咁表面防水,多水會濕
兩樣其實都係混膠料嚟
透氣就當然跌水好過防水,但都一樣會耐咗會好辛苦

除非你買到滑雪褸嗰種防水透氣嘅料,如果唔係就算數啦